ou non ju nursing 一問

想問 OU既non ju係咪冇得報nursing degree
點解好似冇得揀既

好似轉哂sssd要經jupas?

真係咩 咁咪冇得asso 搏上去囉